Set Deadline好撚重要

成場運動行到宜家，我相信大家都開始諗可以點繼續
係8.5之後，我地就冇set過任何deadline比政府
只係四出遊擊，打唔到政府嘅七寸

我覺得deadline係好重要
一黎係可以預告比市民聽我地會升級行動，出師有名
二黎係可以確立返我地自己嘅行動目標同意義，對準政權

唔知大家點睇
以下開放行動升級同set deadline討論

推

個個諗住打遊擊，都無再諗住升級。

push

721

831？

認真post 冇人推

提防散水 提防分化